香港係天堂

唔係因為購物，而係今次展現人性善既人面，無論紅海讓救護車，年輕人互相鼓勵一齊黎一齊走，銀髮族支持年輕人。大家都係度追求公義，向惡勢力說不。呢種勇敢同愛，根本就係天堂！